如果夠5000 個負評 我巴麻美裸體出街跑十個圈

睇死都唔會有㗎

嗯

幫推

1

2

3

4

5

留名

有冇樣睇
好樣就去睇戲
樣衰就話比我知去邊找數，等我迴避下

推

巴打你都係準備裸跑啦
對上一個負評post係九千幾

推呀

諗定標題

出文挑戰5000負皮 90後巴打裸跑找數

留名睇走數
Btw已負評

個負評送既

麻美祼跑就話姐
邊撚個想睇你

Pish

留名睇走數

絕不走數

冇時限咁你死緊喇

如果走數 屎忽潰爛 絕子絕孫 老母日日俾人屌

等睇

差唔多除定衫啦

借高登上位睇依鋪架啦

怕什麼

認真

睇死你都係走數

留名幫你一把

留名睇裸男跑街

先 絲

仆你個街返高登跑啦

高登冇人

又唔係切j 驚乜鬼

等睇走數

絕不走數!!!!!

成全你

多謝巴打

唯一一個正評樓豬比

留名等睇潛水走數

唔係我

咪又係走數

你唔係依家已經咁嘅狀況啦咩

諗緊去邊度跑

留名負皮睇走數

死都唔會走數

一係咁夠2000負評我除衫週街行

pish
皮已負

等走數

走數死全家

咁都要黎乞

幫下你

咪撚走數呀你老母

四個鐘四百幾負評，裸跑指日可待

無人想睇

wfc

咁你幫我推夠2000咪唔會走數囉

評已負

無話幾時找數你瀨死貓唔找數都得架啦

留名等走數

絕不走數 你到底想我講幾多次

報數597

拎少少骨氣出來唔好走數 得唔得

唔知點解諗起facebook成日話食屎個條友
喂 我講下笑咋 你地唔洗share 啦

你哋夠先算啦

絕不走數數數數數數

除定衫啦

全裸？

Admin可唔可以改DB改到5000？

麻美成身疤痕喇

又係走數撚

有二千先講啦絕不走數

試下新登力量先 推

走數嘅話老母生性病老豆生蛇 全家屎忽爛

咁耐都未到㗎

跑啦屌你老母

留名 走數死全家

到2000

我發誓 如果走數 老母日日俾人屌 間屋畀火燒 一世冇好運 百病纏身 人見人憎 死全家

幫你推又點話

諗下去邊到跑啦

夠咗先算啦 你夠得出 我就做得出

有本事就推到去2000 絕不走數數數數數

咁鬼慢㗎想找數都冇得找啦

留明睇走數

捧住巴麻美同人合集/攬枕跑去街好啦

都話唔走數

我巴麻美 唔係一個咁無口齒嘅

留個名等睇走數

push

俾左負評以完成樓主心願

指日可待

lm

30秒就多左6個負皮

pish

咪走數呀仆街

你敢走數，雨狗就係人版
我會24小時狙擊你

留名等睇走數

一定唔走數

推一推先

咁鬼

Push

走數係狗係地底泥

留名等睇樓主走數

睇你點仆

連登已死

算啦你未又係走數

你斬左個頭落黎好過

你都係想出街跑步姐

明知會走數仲俾負評係咩？態

睇死都走數
走數死全家
再叫admin ban9你
利申 負皮

負評都升得好快

幫手推

輕輕推一推

不走數

唔好走數

推到有5000

死推爛推

支持 L登仔第一件上報既事

你都係想呃個負皮姐
上一頁

輕輕一推

再推多下

送你一程

留個名先

學姐無頭裸跑

推一推

囂張？

繼續負評

成日都有依啲人搵存在感

已負評

冇限時間

你個頭點解仲係到

留名睇找數

睇人仆街

夠我即刻出嚟除衫畀你

冇興趣睇
利申：比左正

樓主找數

勇氣可嘉！推！

推到爆負皮

推到你仆街
deadline都冇 仆硬

LM

等食花生

留名一推

明知你走硬數照比個負皮你

加油

邊到跑？

5000先啦 鬼知道到唔到 到唔到我咪蝕咗囉

助你一臂之力

走數容乜易

如果有5000咁勁 我一定唔使數

都唔知夠唔夠

負左皮先

Btw,等睇樓主走數

樓主你唔好走數

認真 真係唔會走數

仲諗住真係唔著衫出街行

如果係以前高登一早過左

你已對這討論評分了

如果你唔找數..... 你小心啲呀........

等睇卡通公仔裸跑

留名等睇走數

利申已負皮

諗完邊度跑 記得講出黎 我想去見識下

皮已負，等睇樓主走數

輕力一推

幫你推下，皮已負

留名一身蟻

皮已負

無人想睇你裸跑 推！

成全您

😦

唔想睇到樓豬隻象仔已正皮

咩象仔 我不知幾正

等我幫下你

推推推

迫我比個負皮你

推爆佢

路過

我是來黎明的

一件劉明

留名等睇樓主找數

仲未夠

Lm

一日一推

lm睇走數

推死樓主

好想睇

3327

無時限 只能等收皮

幫你達成夢想

最鍾意睇人仆街

5000其實唔難

一時又2000, 一時又5000

你大撚獲啦

ok

3545

走數狗

皮已負
上次過萬都有，今次仲要減半真係話咁易
留名睇走數

唔識比負皮

依家都未夠4000

咪又係走數撚!

留個負評先

又推

講真 咁多日都未4000都算失敗
真係夠5000都唔洗跑啦

呢兩日凍呀 推爆佢啦

推下先，今天很凍啊

巴絲們比力阿

裸跑咋

定義一下街先唔該

黎明

留返個靚名先

放低一個負評

推到爆

突然多左咁多 唔好畀佢停

留名負皮

負皮留名

除定褲都得

希望巴打唔走數，真漢子啦

幫你推

其實唔難

9成9走數

留名
等睇找數

劉明睇走數

4400

睇走數

4425

天氣涼，果日因住凍親

小心凍親喎

咪撚走數

成半個月都未5千

限時1月 仲未夠即走

第一個負皮獻左比你

仲未夠好撚垃圾

為5000出一分力 我推

呢到有撚人咩

通常冇限時就算最終夠5000負皮，都係會走數多

腐皮

劉名走數

推上報

第4615個負評我比既，唔洗多謝

4617留明睇裸跑

就快有裸跑睇

4631

lm 等睇走數

Lm 睇走數

又一走數撚

走撚硬

4679

走數啦柒頭

加油

幫推

集連登力量

4798

4801

走數落街比人打

垃圾 負皮都呃

推返上去等睇走數

60 more to go ..

差33 個 睇你表演

-31

負皮咗

等睇找數

唔小心負皮左

推一下

米走數

第5000負皮我嘅

唔小心撳錯左負評

多數走數

樓主等比人block玩單機

夠數啦，唔好走數

樓主係時候找數

恭喜

留名睇裸跑

找數

找數是時候

走數正契弟

找數啦

是否有人能上報

走硬數

跑未

找數找數

咪走數

留台

終於夠數

名

找左數未

留名等睇3.0cm巨龍

5077負評

起身找數啦

過左5000

期待

幾時找數？

起身裸跑喇 跑完再跑呀

見証歷史一刻

找數呀仆街

等睇裸跑

留名等睇隻卡通人物巴麻美裸跑

找數！柒頭！走數死全家，十世都被肥婆屌

你肯找數未呀

走數一世無運行

走數正柒頭

找數啦仲望

？

過5000喇

找數喇喂!!!

走數撚

終於5000

找數啦喂

找數未?

你犀利

找數啦仆街

留名等睇

找數啦柒頭

留明睇找數

跑啦

留名睇傻hi走數

走數死老母

PlayStation Network系統自動留名，請勿回覆！

過五千喇仲未見有新聞發表有裸撚跑街既

留名等走數
走數死

全族
玩5000負皮？！

咦

巴打找數未？

夠鐘找數

又Block一件

片呢

黎呀

找數啦屌你

找數味 巴麻美

不如找左數先啦

夠一萬既話我要你跑夠廿個！

跑喇柒頭

找數未？

追咗幾頁 上水未？

你覺得呢？

又走數

走數正垃圾

如果你真你裸體 我諗你5000個負評應該加到去0

垃撚圾又走數

跑

?

走數?

廢物走數

請找數

走數 比多個你

留名等找數

找數呀樓主

留抈

估唔到連登力量咁大

找數未

係時候找數啦

睇撚死你個仆街走數啦，吊你老母

吊你老母
個屌字咁難打咩

找數呀

留明

找數喇喂

又一個屌admin屎忽

起身找數喇

走數樓主過唔到出年

抄數喇

I'm

屌你老母留名

條撚準備

走數肯定

除左走數都諗唔到可以做啲乜

慘了

留名跟進

辣殺

跑得

跑啦屌你

跑呀

人呢 影都冇

有野睇

人呢

負

走數？你老母俾狗屌啊我屌你老母

走數fatc

支持

得把口

跑啦fatc

fatc

可唔可以吿樓主不誠實使用電腦？

Bam得

找數啊 柒頭

仲唔跑？

推fatc

你個名
找數未

送你一程 找數啦

留名睇直播

fatc fatc

終於夠5000個

找數啦

跑啦 仲唔跑？

睇死你咪又係走數

Run la

提提樓豬 開跑啦！！

你班柒頭咩心態?明知會走數仲係咁俾負評佢

屌垃圾

咪撚走數呀

又一個走數撚

細細力咁推

樓主其實有機會跑20個圈

一朵菊花插在牛棍上

##fatc ##fatc

肥闣moji都出左喇仲未找數

##fatc

唔撚信會找數

見證歷史時刻

跑呀fatc

快啲找數啦樓主

開跑未

渣架

千奇唔好跑，跑咗含家產，唔跑死全家

麻美

幾撚時跑啊 仆你個臭街

唔好推啦 樓豬好慘架喇

幾點出閘

垃圾走數post都咁多負評

傻閪

隨時推爆

走數撚fatc

找數喇

跑未吖！

跑啦樓豬

要唔要幫你渣機

我是來留名的

跑左未

Gogogo##fatc fatc

找數真漢子喎

第2個走數post

推到你找數

跑啦屌

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

找數啦，唔撚洗做呀fatc

跑啦7頭

找數喇##fatc

條友呢

找數未？##fatc

走數了？

裸跑咗未？

落左街未？

( Show Blocked User - 巴麻美 )

柒頭係走數未
未撚整臭巴麻美角色名

跑啦 自由地奔跑啦

幾時跑fatc

幾時找數

負5999

走數死全家果喎，樓主唔係同家人咁大仇口呀？